{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest kristallidest."},{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Talvel katan maad."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen s√§rav."},{"text":"Ô∏è Teen v√§ljas soojaks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma tulen."},{"text":"Pudlid on minu tehtud."},{"text":"Taimed armastavad mind."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Pilved","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puudel lehti ja v√µin su m√ºtsi √§ra puhuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"V√µin panna lohed k√µrgele lendama."},{"text":"Panen lehed tantsima."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja h√µljun taevas. Vahel toon vihma.","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu kohevad lambad."},{"text":"Ô∏è Vahel olen tume ja raske."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Muda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ilmun peale vihma, palju v√§rve taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan p√§ikest ja vihma, et kohale ilmuda."},{"text":"‚ñ´ Inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on kuld!"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen j√§√§, mis langeb taevast, vahel √§ikese ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vihm."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Olen palju v√§iksem kui lumepall."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen suur tugeva tuulega torm, mis keerutab ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga ohtlik torm."},{"text":"Inimesed peavad leidma turvalised kohad, kui ma tulen."},{"text":"Ô∏è Teine nimi minu jaoks on ts√ºklon."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Pihusti","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas, millele j√§rgneb vali l√§rm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Olen elektri vorm."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Frost","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mina olen see vali kohisev heli, mida kuuled p√§rast v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√µne jaoks vali ja hirmutav."},{"text":"Sa kuuled mind p√§rast v√§lgu n√§gemist."},{"text":"Mind p√µhjustab √µhu kiire soojenemine."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tihti punased ja mustad v√§rvid"},{"text":"Mulle meeldib taimedele maanduda"},{"text":"‚ñ´ Arvatakse, et ma toon head √µnne."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sumisen √ºmber lillede."},{"text":"Olen v√§ga armas."},{"text":"Elan koos kuningannaga."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman maasse ja ehitan suuri k√ºnkaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga k√µva t√∂√∂line."},{"text":"V√µin t√µsta endast palju suuremaid asju."},{"text":"Ô∏è Elan koos paljude s√µpradega."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun millekski ilusaks, mis lendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit lilledest."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja s√∂√∂n taimi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma m√§ngin muusikat."},{"text":"Suudan s√º√ºa palju rohtu."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Inimesed kardavad mind tihti"},{"text":"Minu veeb on minu kodu."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√ºttin √∂√∂sel ja lendan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Helendan pimedas."},{"text":"Sa n√§ed mind, kui on pime."},{"text":"Ma aitan sul √∂√∂sel n√§ha."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen pikk ja k√µhn ning vingerdan mustuses. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Ô∏è Tulen v√§lja, kui sajab vihma."},{"text":"Elan maa all."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on suured silmad ja taban lendamise ajal teisi putukaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur n√§gu"},{"text":"Elan vee √§√§res."},{"text":"Lendan v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel tulede √ºmber ja olen seotud liblikatega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu tiibadel on sageli tuhmimad v√§rvid kui liblikatel"},{"text":"Olen √∂ine"},{"text":"Mind k√∂idavad kunsttuled"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}